覺唔覺得好痴線，2021年就黎過左6分1

咁撚快就3月
唔想長大啊屌

覺

仲有10個月

唔覺，時間太慢，想快d見到支共倒台

以前覺得好多野今次做錯左下次做番好就得
但而家先發現好多野一生人只會做一次

屌那星呢兩三年時間好似FAST FORWARD左咁

想含

食得未啊

想含你嗰碌